香港培道中學奶共校長阻學生罷課

大家好 我哋係一班關心母校嘅校友
知道好多中學都籌備緊92罷課 而培道中學都係 但我哋唔忍心見到培道俾而家個奶共校長張美華搞成咁 佢發脾氣威迫想搞罷課嘅同學 又令罷課活動諸多阻滯 好多學生同校友都睇佢唔順眼好耐

罪名一 為人小器 迫使好老師辭職
入培道做新校長第一年已經唔俾畢業生係分享會、謝師宴到講上一任校長既野，為人極小器同大牌。差唔多全部老師都唔鍾意佢，好多做左好多年既好老師都俾佢逼走。

罪名二 奶共 唔俾學生罷課
佢未上仼前培道好開放，好尊重同學、老師意見，2014年雨傘運動果陣校方俾同學自己選擇罷課與否，只要有一封家長信即可。罷課既同學亦被安排到一個課室觀看直播及放映會，進行公民學習。培道中學上一任既曾綺年校長即使離任，近日亦有參與中學校長呼籲政府擱置修訂逃犯條例既聯署。但近日培道學生就罷課收集聯署，係24號00:00 send俾全校各教職員，張美華係8月27號回覆同學，並要求佢地係罷課前三日交家長信，距離限期只有二日，根本有意刁難學生。張美華更指出罷課期間要自修，不得進行任何公民學習。

罪名三 刻意刁難支持罷課既家長
即使家長允許同學無限期每週罷課一天，張美華都要求家長每週簽署家長信允許學生參與罷課，每封家長信只可申請一天罷課，而且每次都須致電家長核實家長信，可見張美華亦有意向家長施壓。

罪名四 發脾氣，言語上打壓同學聲音
據正就讀培道既同學指出同學係校政論壇詢問校長為何浸信會其他姐妹學校都有就反送中運動作出聲明，但只有培道中學沒有。校長卻發脾氣回應及質問同學，嚇到同學當場喊。

可以見到張美華唔單止小器又專制，作為教育工作者佢言語上、政策上企圖想打壓學生聲音，製造白色恐怖。本來學校可以參考2014年校方既做法，但偏偏而家個校長就要向家長、老師同學生施壓。

最尾呼籲所有比紅底校長阻嚇或威迫唔準罷課嘅學生企出嚟 依到一定有人會幫到你哋!!

中學生不怕強權 9月2見[/img][/img]
大學大專生9月2中大見

831遊行
831死線

無限期三罷

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

9.1 和你飛

校友lm

起佢底!!!!

曾校長真係好好好想佢返黎

光復香港

時代革命

831民陣 901機場 902-3三罷

9月2中大見

張美華 你咁樣係唔會令到我哋驚㗎

中學生加油

光復香港
時代革命

奶共真係有樣睇d樣好心術不正feel

831民陣 901機場 902-3三罷

推
831民陣
91機場見
92三罷

推

光復香港時代革命

曾校長

pish

學先罷課！

831民陣 901機場 902-3三罷

推
中學生罷課加油

罷課不罷學

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

唔返又點?記過定踢出校?
記過咪由佢記，出到社會邊有人理你拎過幾多缺點大過?
踢出校?現在生育率咁低，除左傳統名牌中學外全港中學都驚收生不足殺校。佢最好踢一半學生出校，睇下佢個校長位仲坐到幾耐。

利申:傳統band5中學，全班記過夾埋厚過本字典，高峰期一日收30張缺點。現在大部份同學都manager級或者上埋雜誌訪問

加油呀師妹！

繼續推 唔好比個奶共校長再欺壓學生

Push

唔準再蝦我啲師妹

垃圾奶共校長

推到有人幫

佢請助理中文教師人工仲低到仆街！賤人一名

推到中學生見到
講真唔撚洗驚
只要夠多人罷課佢地根本做唔到啲咩
你地依家對抗緊港共政權
洗撚驚區區一個缺點？
成績好既記一百個缺點都係會入到大學

milf...

831 遮打見！
9月1 機場見！
9月2 三罷！

推到有師妹入黎講!!!

831 遮打見！
91 機場見！
92 三罷！

加油牙！！！全力支持

推爆佢

推！

用腳推爆佢

師妹加油💪🏻💪🏻💪🏻

清算加多個 冇咩所謂

推
希望各位同學唔好驚佢

師姐支持你地

培道嘅師姐妹記住去下面條link聯署

還返白色恐怖畀佢
第一步先至少60個人每人每一粒鐘嘅其中一分鐘瘋狂打電話畀佢

好撚仆街樣

多謝你 見到依個post嘅校友記得簽！

呢個垃圾同林奠有咩分別？我dllm呀

心術不正係有樣睇

香港有咩校長係好㗎

各位家長、各位學生：

本校對學生「罷課」的回應

本校一向重視關愛，鼓勵學生追求學問，探究真理，學習從多角度思考，敬業樂群。

開學將至，近日不同團體呼籲中學生「罷課」，本校原則上不贊成學生參與任何形式的「罷課」。在以學生的學習及身心健康為大前提下，本校將盡力讓學生在安全及有秩序的環境下繼續學習，是故本校的教學安排將一切如常。

本校尊重學生的個人的看法，希望學生能彼此尊重，互相傾聽，切勿將個人政見強加於他人身上，亦不應鼓勵他人參與罷課行動。

若學生決定「罷課」，本校建議家長與學生坦誠討論及理性分析。若學生仍堅持「罷課」，校方將酌情處理。學生須依事假手續申辦，於「罷課」前三個工作天呈交家長信，而每封家長信只限申請一天「罷課」。本校接獲家長信後將致電家長了解情況及核實申請；如有需要，本校會提供適切協助。於校內罷課的學生須遵從學校安排，進行自修。學生如因「罷課」而影響學習進度，請主動向老師尋求協助。

本校亦明白學生有自發舉行有關政治議題的校內活動/集會的訴求。學生如有意於課餘時間舉行相關活動，須邀請老師負責及作出指導，並向校方遞交計劃書。設計及舉行活動時需留意活動/集會不能違反敎育局向學校發出的指引，亦應遵守本校的原則及規定，不能影響學校的正常運作。若計劃獲得批准，學生可舉行相關活動，讓我們成為一個彼此尊重、慎思明辨、和而不同的學習群體。

風雨飄搖，但願我們仍能沉著面對，彼此相顧，好好守望由一代又一代培道人努力建立的培道家。面對社會動盪，只望在白長衫下，我們有另一角度看事情：大家看法縱使不同，但大家仍是家裡的人。願神掌權，願神指引，讓我們「誠實無偽，在這彎曲悖謬的世代做神無瑕疵的兒女。」(腓立比書2:15) 我不住的為香港的需要禱告，亦求神賜學校智慧和力量，讓我們把握每一個教育學生的機會，在家校合作下，讓我們的下一代有所學習和成長。

願大家彼此支持、鼓勵。如家長或學生對以上安排有任何疑問，歡迎致電與本校學生成長組老師查詢。

祝
主恩常偕

張美華校長
二零一九年八月廿六日

係無 自大又唔聽人講 仲要扼殺言論自由

吓個校長有答過嘢？

推！！！！！！！！！
校友lm 好想仲係學校有得同你地共患難
曾校長一定好心痛 比個奶共女人搞衰哂間學校
無論佢點做都好 只要你地齊心就無人郁到你地！

留名支持師妹們！！！

舊生用力一推

好似女校嚟

啱呀 佢同曾校長比差幾多皮呀 speech day仲唔要比學生多謝曾校長 小氣到

係女校

有TA曾經要教全級，又做班主任，又多行政文書工作，得12k

罪名四 發脾氣，言語上打壓同學聲音

劣化版淋病

係要唔返點阻先

邊個

記得以前請一日假都係第二日返學校俾老師睇返家長簽名銷假 而家罷課要人三日前通知有無病

想知

女仔最易m痛
嚟喇
而且請一日仲唔駛醫生紙

因為佢知大家中意曾校長多d
佢要完成返係德望做唔到嘅嘢以前係名校唔夠班上位 黎到呢到咪要係威係勢囉

校友留名支持 加油師妹們

[玫X崗]蘇佩婷係楊潤雄手下忠心的母狗

推！！

收皮啦 係名校上唔到位 係中中一樣係地底泥咋 一入黎唔知迫害幾多好老師

受同事朋友所託輕輕一推～

推！！
張美華我屌你老母 做校長做到咁不知所謂

推呀！！
一齊支持師妹

各位師妹加油
我地愛誠貞毅真係今鋪就顯示到出黎
我地唔驚佢架

佢份人好on9 以前有人遲到 就要d人逐個逐個入去同佢解釋咩原因遲到 好似審犯咁仲成日周圍巡 又會上上下堂開人課室d窗偷聽老師教書 仲有個怪癖係中意執垃圾同中意係學生面前扮喊

支持師妹

9月2齊齊送張美華翻工！！！！！

兩個post一齊推

係囉屌佢 成日黑面發脾氣以為自己真係大佬 好心佢啦😂

見證過佢扮喊
啱啱上任係早會帶詩歌帶到好似個人concert咁

幾多歲仲扮喊

唱歌個口擘到鬼lin咁大 以為自己唱緊opera

佢咁想岀名 我地幫佢岀名

扮喊完1秒回復正常 簡單同林奠一樣

學校數學一向都英文教中文講 佢自己名校過黎又教數 第一年入黎就要啲數學老師轉哂全堂用英文講 果時有老師俾佢係窗邊偷聽到用左中文講就俾佢屌

師妹加油

一上位就係咁搞大活動 又barbie比賽又乜又柒 以為咁就可以升banding？真正嘅好學校係要令師生和諧 令學校氣氛好 其他學校笑佢on9咋

上任以來 無德政

張美華食屎啦個個老師都怕左佢 成日send埋所謂既friendly reminder比老師

Barbie嗰個真係消費培道校服

推到張美華收皮 連校長都冇得做

夠膽搞我培道垃圾

鼻窿一高一低

全校罷

師姐撐你地呀！！師妹一定要加油呀！！！

一間學校最緊要係好老師呀 張美華就迫害佢地

仲要成日公開活動都係到著旗袍

唔好諗住遲啲開會又鬧同學啊張美華

數學佢主場就成日以為自己真係最叻 逼到d數學老師幾大壓力 未見過咁唔知醜既人一到講中文咪出哂醜囉 仲要係嘉賓面前出醜先柒 真係好心佢啦 臨時演員都係演員專業d啦

屌我比佢抓過 之前考試遲到，已經唔夠時間，入禮堂前仲要比佢抓去校長室撚15分鐘 ，真係多鳩謝你

加油呀！！

推啊
無一個奶共校長係無辜的

師妹加油！

師姐十卜你地 課照罷

雖然張美華喺其他方面都做到不知所謂咁 不過大家唔好離題 喺依個post盡量講返佢點打壓學生唔比佢哋罷課

佢中意同學生對話嘛 好似林鄭咁 然後一嘢跣9學生等你考試炒哂車

博乜撚影集體照背景嗰個著白色長衫，得佢著黑色長衫
attention bitch嚟

佢阻你就唔罷？
一齊罷，團結是力量

推上報！
咁多校友係絲打

我地成班老鬼黎架 你咪撚諗住搵班師妹岀氣

We are the germs of God

佢根本睇唔起培道既老師 哂氣啦佢演講中文英文都好差 講野妹下妹下又細聲唔知up乜 同曾校長差勁遠

有無人會2/9朝早番去？

好 推爆佢 奶共藍絲校長打壓學生罷課自由

佢真係好攞命佢仲會自己p圖po上校網架

好掛住曾校長既演講

咪又係推啲老師出黎食死貓

好撚柒呀媽咪

啲中毒wtsapp sticker先好笑 柒撚到

美華最叻依樣㗎啦
偽善嘅基督徒

支持師妹

講多啲！

加油師妹！

一齊推爆佢
師妹們加油
師姐撐你地

好撚憎佢 之前試過黨鐵延誤遲到解釋完仲逼我話會早啲出門口先放人 屌佢老母都話左延誤 見過佢上任冇幾耐係台上話大壓力扮喊 除左係學生面前執垃圾仲會係走廊抹牆 on99咁
利申 已grad

佢真係好閪煩 講中文又鬼食泥咁撚樣 講英文又唔知up乜9

做你學生就真係令人身心唔健康喇張美華

最衰唔見左佢素顏個樣 po出黎嚇死各位巴打絲打

仲有second world war two

唔想離題但忍唔住覆屌佢專登開哂ig fb page 一有學生擺獎就大肆宣揚 然後呢學生去camp去活動就9 po 完全唔會揀d靚d嘅相 有無諗過學生感受？唔7唔po 自己就又p圖又較哂色咁屌佢

其實唔撚使理佢可能仲好d

屌佢有佢試過早會上台搶學生咪講野 真係好撚痴線

仲要周圍貼成間學校都貼屌想死

仲要成撚日著旗袍上一任吾洗著都好有氣質有內涵講英文好聽 呢個真係做吾到

btw 有無師妹有多啲料爆 曾校長時期唔係好熟張美華

見過 好撚冇禮貌

我記得啊屌

仲要有幾set 屌佢

屌 做乜撚野

【國際路線】全世界印依款標語

兩個副校做左幾十年 佢嚟左5年都冇 一個自願降職唔做副校 一個提早退休 咪都係因為佢

建議留名
女人好撚記仇

支持師妹罷課不罷學

佢好中意逼人同佢食lunch 然後又唔係真心關心學生 係到9咁up

推！！！
師妹加油！！！！

張美華條撚樣迫走咗好多好老師
留低嘅冇幾個like佢 明明佢未嚟之前培道好好
佢一嚟就搞到亂曬。好掛住綺年

Lm 支持師妹！

901機場見

有save
不嬲愛校

又恰老師又恰同學

屌我地班嗰陣同佢反映冷氣機有臭味同校務處講極都唔理 係啊佢聽撚完就算數 等到我grad都未撚洗部冷氣機

講起食lunch 佢好中意迫學生答學校有咩問題要改善架 講左啲唔啱聽佢就不停反駁返人 我都唔知佢問黎做乜

佢最鐘意系啲開開心心既場合 搞到氣氛僵曬
仲記得佢上任前一個學期既試後活動
搞左個同佢對話既活動 有一班遲到 之後活動完左成班要同佢道歉...

逼害培道老臣子

咪臭係 食食下飯捉你起身答問題 問你中六大唔大壓力 屌你老母你望住我食飯真係好撚大壓力

一上位就擺哂款 又唔比舊老師返黎探人嘅時候入教員室 又唔比校友直接入學校 最9係校友要等老師出嚟接先入得去 d老師真係多得佢唔少

校友推
師妹唔使驚 病冇犯校規

聽講連學校ig都係張美華run
依加個ig已經唔比人comment 同時block咗好多鬧過佢嘅acc
再一次打壓言論自由

跟住又喊兩聲交吓戲
然後心軟嘅同學就
一直都好唔鍾意佢嘅就

講還講唔好貼圖 睇到都想嘔

以我所知 培道有個official ig page係由張美華管理 有好多校友同學生都有dm依個acc去表達自己意見/對張美華喺處理依一次罷課方法嘅不滿 但全部人都比佢block晒 仲要熄咗cm個功能 完全唔明你開ig page嘅意義喺邊 唔比同學表達自己嘅意見 淨係po相 我去學校official website睇唔好？

拒絕學校蔓延白色恐怖
培道人加油

光復香港 時代革命

屌係呀 諗起以前黑仔成日見到佢就想死。
btw 以前一知道嗰日要見佢就請病假

係佢run架 如果唔係邊個咁得閒夜晚都po相

頭髮太長要剪
到腰咋喎

佢本身話唔比校友染頭髮返去tim當正間學校係佢私人地咁 屌你啦 學校我地都有份架

罷課邊有得唔比
睇你下驚比人殺校定學生無書讀

同大陸d page無分別打壓言論自由

仲有逼中六社長要喺畢業典禮speech多謝佢 但係佢係成間學校最唔值得多謝嗰個 我感激校工呀姨都多過隻奶共狗

佢講英文d accent勁難聽

大家唔好變圍爐post啊 要比更加多人知奶共張美華刁難罷課學生

推爆佢！

啱

培道中學罷課關注組呼籲

師妹，加油！！撐你地！

校友9月2圍停車場閘有無得諗

好！！一定到！！

好掛住曾校長！！
佢真係好好

支持培道妹
蝦學生妹我同你死過

係呀 之前grad咗返學校要call老師出嚟 又要入校務處講自己做咩 on99 返得一兩次都唔想入去 情願私下每個老師約食飯

仆街張美華仲試過擅自將學生拍既環保宣傳片放上網 片入面有曬學生同老師既樣 搞到俾人話條片同學生好柒 周會佢仲唔認佢放上網搞到學生被人人身攻擊有錯 仲抵賴話依家啲野放左上網就係咁

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

G持

錯晒grammar
又勁做作

我嗰間中學都係 換佐奶共校長咩都變曬

師妹們要加油！
師姐支持妳地～

呢條仆街真係想香港培道步廣州總校後塵

利申，舊屋喺附近
有個女，想佢將來入到呢間好學校

大家幫手推！唔可以睇住班中學生畀人蝦！

push呀 我嗰間有個成日搞搞震 日日留堂嘅師兄
因為要記缺點大過 一年要用三本手冊
但係照入神科！！！完全無影響！
本身幾個憎死佢嘅奶共老師都轉曬態度
邀請佢翻佢演講 所以唔洗驚教畜！

罷課不罷學！

push

師妹唔洗驚㗎 比人欺壓就要出聲反抗
越多人做就越安全！

9月2見

有冇Facebook page?

師妹I support you😭😭😭😭
以勇敢挑戰歪曲💪💪💪💪

支持師妹，加油呀！

我個年代仲係蘇恩立校長，佢係真心好錫學生

777美華柒事（1）
疑開假acc扮培道學生妹諗住周圍chok學生料，
點知俾學生踢爆，柒事周圍瘋傳

柒事（2）
開學校acc強行塑造歌舞昇平一片和諧之境
但係禁止學生發言，例如block柒校友，刪comment

補充一下 佢係車邊夠分入咋！
唔係超高分唔收都唔得嗰d！
所以唔係個別例子黎！
中學手足參考下！

奶得好 幾時北上俾我屌 好想要

估唔到培道都有上連登既一日
師姐表示各位師妹唔洗驚 知道你地聽日要見張美華 (唔認同佢係我地校長)會好擔心 要知道一班師姐係會支持你地

好柒

歡迎更多師妹爆料

師妹要加油呀

依樣嘢未同佢清算
楊sir 麗煌慘遭網絡人身攻擊
而佢仲unun腳話唔關佢事
仲要quote聖經講話「右臉俾人摑，左臉都要另轉俾人摑」
咁撚大愛
因為你唔係當事人呀嘛

學生妹比人嚇到喊 你哋班連登仔唔係唔推啊？

八十後師姐

舊生幫推

如果你地既同學既父母係警察, 請唔好忘記, 就係呢一班人
.用布袋彈食盲一個無辜女仔
.換白衫扮黑社會去元朗站恐怖襲擊無辜市民
.向無辜老人院射過期,有毒既催淚彈
.好似鄭柏林先生咁扭斷無辜市民隻手
.問黑社會葉虎借裝備
.打斷無辜市民既手, 斷到得番塊皮
.輪姦無辜女市民
.餵藥逼無辜女市民失禁
.斬斷無辜市民左腳
.
.
.
而家唔係叫你地欺凌佢地, 你陣係需要話比身邊既大人知, 犯法既野留番比大人做, 知唔知道?

好掛住曾校長 連我媽都好中意佢
14年反國教果時有同曾校長開個會 佢都無指責我地 好認真同理性聽我地既諗法同訴求 最後都好開明咁俾師妹罷課
張美華咁黑人憎唔係無道理

條張美華之前仲好開心可以俾屈穎妍訪問添～

可能本身都係紅底嚟啦

手足要小心！ 罷課時要小心，唔好俾佢交名上去！

美華姐新名get😂直覺話我聽係佢

加油
記得幫手招呼下狗仔女

好簡單，整張Google form簽名數下人頭，人愈多就愈安全，唔洗理佢啲小動作，最好組埋支持罷課既家長成一班人去同校長對質，叫佢淹沒系師奶既口水之中

暫時得ig : ptms_strike

推到上報紙

推 唔準停
一個奶共又對學生唔好嘅人憑乜做校長

9月2見 罷課不罷學

挽 循例都要屌一屌5p字

同學已經做緊 不過個校長仲刁難希望佢哋拎埋PTA嘅支持

家長既支持好重要加油

推啊！
奶共張以前已經成日傳播白色恐怖啦又要懶民主但係講嘢唔啱聽就西面

sor9 自罰十次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

冇fb ig？

張美華聽日就同學生開會啦
希望你真真正正尊重學生意願一次

博出位

有冇狗仔狗女讀緊呢間

有錢到埋唔同名牌眼鏡嚟襯衫真係第一次聽

培道校友/學生家長可以 ig direct msg 問Google form link 畫個龜以表支持

PUSH!!!!

有

依家我地就一巴一巴摑死佢

各位可以去ig到洗佢dm
睇佢block唔block得曬咁多人
推啊推啊

師妹們
第一日就M痛 第二返到去坐半個鐘早讀/自修堂 就又唔小心M痛 佢吹我地唔漲 反正到時佢要質問你 你大可以同佢講：
張校長 我諗你應該好耐無試過有M痛既感覺架啦 其實真係好痛 那 你暗示唔想我地罷課 我真係無罷 我M痛姐
加油啊你地

如果我讀緊果時見到屈穎妍入來學校
應該會嬲到大聲屌柒個八婆同俾個八婆入來嘅人

有得諗 但一定要多人去 我見ig ptms_strike有叫人9月2朝早7點半至8點去校門

我係驚師妹會被清算

咁L仆街

又一奶共證據

一定去！！

一日病假係唔駛醫生紙㗎

歡迎其他學校嘅同學將唔比罷課嘅校長放上嚟
繼續推

偽善基督徒

不了 培道成班浦精臭雞就算把啦

下 乜佢講緊英文咩嘴仔咁細講野唔開口真係好難知佢講乜
諗起上次早會佢搵個外籍夫婦黎然後不停講個老伯伯做she乜乜乜she乜乜乜 作為佢領導既學生真係shame到爆

喂 講好唔分化㗎喎
今次比人打壓嘅都係一班支持運動嘅中學生

9月2 朝早7點至8點有無人想返下母校

男人居然無喉核拎住柒到喊嘅環保袋
份人仲要孤鳩寒
聽講聖誕聯歡會匿名抽獎
人人都買啲貴嘢
佢居然送價值兩個幾嘅粟米條

佢溝學生

咁又點 唔可以支持反送中㗎?
不分化

你隔離嗰間個校長都十級奶共

例如？

咁撚樣都食到真係佩服佢

咁同學你哋做嘢啦 無人爆料

有咩可以幫？

應該同我年代同一個Ms. Choi喎!
佢9x年已經係咁㗎啦！
對佢印象最深係佢喺校務處附近大大聲鬧“32A”發明星夢，條中空樓梯好應聲，成棟樓都聽到咁滯

簡單咁講
要人批准嘅就唔係罷課

分化就死遠啲啦

培道咁多 ching竟然唔識

歡迎去ig @pooito.edu.hk 度洗dm

除此之外應該得推post了
多謝曬巴打支持

但佢嫁左喎～

屌 講緊間學校d女雞 分乜撚野化

佢係奶共 最近先有師妹爆話佢主張唔比人罷課

問問點解要block佢學生唔畀佢地留言dm

如果有人被清算就攬炒啦
佢最撚驚一定係冇人揀佢間學校

當時仲比人瘋傳笑9佢地

google下“四個32A和一個香蕉少年”

都好講小小睇吓遲啲開po先
民生中學校長拎住加拿大passport屌鳩啲學生唔認自己係中國人真係dllm

點啊分化撚 無女屌所以黎呻吟？

有無唔比你哋罷課？支持搞大佢

佢成日懶愛校咁次次個ppt一定係嗰個培道template
校長啊愛校唔係咁做
oh不過明眼人都睇得出你比較愛你以前間德望

唱大大聲又唱得難聽

啊係X寧乜唐X都係讀培道
如果係張美華咁一定會鬧到佢喊話佢搏出位
等佢grad就用唐寧嗰名瘋狂幫學校打飛機
傑出校友

估唔到佢嫁得出

thx, 師妹加油！！

林奠都嫁得出啦 有咩出奇

有次打風幫手掃地都要打卡po ig 想做比邊個睇

我就建議喺連登開post爆曬佢啲黑材料嘅
你點知連登唔多民生嘅巴絲打

唔係啦！姓何

我屌你宜家班哩班中學生搞緊罷課
講校友家長全部一齊支持佢地幫佢地
你一句不了 然後話培道浦精臭雞
你唔撚係分化係咩

屌仲係咁影d師生搞到好似小學生比老師帶放學咁

我都試過 但係我明明其實未遲 但係佢捉住問我點解遲到 搞到我遲咗10幾分鐘 就算係交通問題 佢係都要逼到你認自己遲起身下次會早啲瞓早啲起先會放過你 佢個句“tell me your story”真係一世難忘 心諗tell嘜柒 又要吹個返學路程俾佢聽 真係唔知想點

唱到七情上面
台下

再推 我要全港嘅奶共狗校長攬炒

會㗎啦睇吓聽日開
其實之前都有post講過佢條粉腸啲衰嘢

屌我都聽過佢呢句

成個民賤聯post自己政績咁
見到老師同校工嘅一臉尷尬樣

都似林奠落區d相

「你點樣先至唔會遲到呀」
屌你老母你估我想塞車㗎

推推推

雞NLM 咩 尊重兩個字識唔識寫呀？ 你咁既樣去出席protesttoo?

唔好變左圍爐post呀 大家要對準培道粒大毒瘤張美華阻止同學罷課
九月二朝早係咪有校友會返學校㗎

新一代連衛兵出動

返啊7:30見

我tinder約過佢出黎

啱啊 要推比更多人知奶共華嘅事

巴打摩牙

記得以前好多人朝早排隊入校長室等畀佢審cls

九月二培道要人呀 七點半見呀各位
一齊送師妹返學

試過有一次多人遲到 唔夠時間比佢審 就要我lunch time再落過去見佢 仲要等到打鐘都無影

9.2 7半培道門口見 師姐嚟接返學呀喂

Yes

92 7點半培道見

其實校友會係咪都奶共

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

聽講佢地已經收到風 但肯唔肯幫拖就唔知啦

聽講老一輩師姐係藍嘅

推
校友一齊92送師妹翻學

希望唔會得幾丁友

所以文宣要做足啲
大家快啲叫朋友一齊去

叫自己身邊既中學同學一齊去!

推！！！
屌你老母張美華！！！

佢會唔會柒到告9我地非法集結

到時上報 全港都知佢有幾仆街

係咩位集合？要唔要黑衫為記

mon post嘅培道老師你地睇到依度真係好勁
開學之後可唔可以聲援一下師妹
幫下師妹手，搞公民活動、做吓嘉賓
可唔可以上堂講多啲反送中資訊俾師妹知
尤其係低form師妹
佢地未必可以係網上全面瞭解依件事
同埋唔好因為教育局個垃圾指引話要老師扮唔知唔清楚，你地就真係話唔知
低form師妹仲等緊真相
講反送中嘅唔係表達政治訴求，你地只是教陳述社會議題，分析利弊

...同埋我好掛住你地呀嗚嗚嗚

推師妹唔撚使驚佢

推！各位老師 我地所有校友都會陪你地一齊撐 未必完全明白你地難處 但我地會全力支持你地！希望你地唔好向惡勢力低頭啊

培道以前已經係垃圾學校講到以前好好咁
利申 舊生

罪名三 刻意刁難支持罷課既家長
即使家長允許同學無限期每週罷課一天，張美華都要求家長每週簽署家長信允許學生參與罷課，每封家長信只可申請一天罷課，而且每次都須致電家長核實家長信，可見張美華亦有意向家長施壓。

玩自己

中學嗰陣老師真係傳授咗好多人生大道理畀我哋
之前就怕咗張美華冇返嚟探你哋
不過9.2我一定會翻去培道見你哋！

加油

急不及待想屌屌校長了

好掛住你地

咁撚重口味

現職員工路過

大家做咩都好要小心啲呀！
唔好俾人清算呀
香港加油！！

我是澳門的培道校友 不論港澳的培道校長都是咁奶共
香港的師妹 唔駛驚 澳門的師兄支持你地

又分化？

唔好理啲分化撚 對準張美華
92 7點半培道見

唔罷課都好嘅，好想返學表揚下某D同學屋企人
學校有時見得多就會有好多摩擦碰撞，好多意外嘅

又打壓學生聲音 張美華真係同林奠無分別

推！多謝老師支持
奶共華果然想打壓學生
不過難得有老師肯關心學生喎 師妹可以一試！
當然自己要考慮清楚先 有可能會被處分

走左啦so sad

成班奶老師鞋底既學生就會話學校點好點好即使畢晒業都係同以前一鳩樣

走左啦

淫賤旗袍中學

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

學校一定會有好同唔好嘅地方但依家係針對緊政治打壓 唔好係到分化啦on9

無女屌黎無病呻吟？

教畜

OU校長黃玉山 喺人民日報將罷課扣上港獨帽子

你攞景定陣興？....你去錯台

講下都唔得惡過共產黨

玩死校務處

推

2/9 見

講事實 你要細數培道好壞咪開多個po囉 依家針對緊張美華打壓同問題 講緊罷課 唔該唔好分化啦

印定傳單同買定口罩吖

推
上ig洗dm 再9月2見

無問題

分化撚過主 而家講緊個仆街校長
師妹加油 聽日見校長要淡定

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左?未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企?屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢?野跌哂出黎
20.唔小心放?蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算?警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好?時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

有friend grad咗就無番過去，好似就係因為個校長勁仆街

頂你 想食女去成人台 呢度係支持學生罷課 反對奶共校長

師妹們，師姐支持你地！
你地爭氣啲整個連儂牆出嚟！
係走廊啲白色牆起晒連儂牆！
唔好俾你地應該有嘅言論自由冇咗！

Once A Pooi To Girl, We Stand!
培道人加油！

校長都著旗袍
你j唔j

想知邊個

我都冇返過 見到佢就作嘔

9月2一齊返好無一齊聲援

想印邊啲！

師姐/妹，講還講唔好貼相
以前成日見已經夠恐怖，你仲要夜媽媽po

發惡夢

9.2 7半培道門口見

sorly lor
不過校長身材都幾好

幫推

呢到冇人話過培道好好 只係話曾校長年代學生想罷校唔會畀校長用啲旁門左道制止 而家係個張美華製造白色恐怖打壓學生作為師姐先想出聲幫下手 你想踩培道就自己開過個post啦
利申 舊生

而家係為班師妹集氣 令佢地可以免於白色恐懼
唔好屌培道住

btw講張美華以外嘅嘢或者內部嘢最好加密翻
保障自己保障其他人
但係佢啲衰嘢就大大方方po唔怕畀人知
等個個知道你啲罪狀

識貨

加油！ 唔好俾人禁聲！

咁都叫身材好

我一個人路過探下母校咋

女校啲啊sir就
女校學生見到啊sir心境變化圖
啱啱入女校
入咗一至兩年
兩年至六年
grad咗

攬炒

校長都算有前有後喇

報警就 真。出名
之前嗰間都俾人插到cs

玩Barbie 呀喇

有冇咩dress code 提議?

Ig文宣嘅圖囉

黑衫啦，運動傳統！

咁我地都要幫手整下喎，佢地個啲唔夠！
雖然我已經覺得好靚

除咗Germs之外仲有阿校長上任第一年個鉛水事件
又要講英文又讀錯鉛嘅英文
好掛住綺年

學校冇cam位咁多 得罪人真係好危險
以前有個老師佢個班d人唔gur佢推佢落樓梯 成班冇人做證根本入唔到

撐學生妹post 你係度屌間學校d女雞
成班校友姐姐係度你係咪找屎
on99 lol

支持師妹一齊早會嗌口號

師妹加油！！！！
9月2翻黎撐住你地！！！

佢有件外套個對假搏頭真係當自己係咩

嘩屌 痴撚線

支持！

學妹我G持你

為難學生，家長，老師都唔放過

光復香港 時代革命

柒到俾唔到反應

培道人加油

哇咁衰 聽聞阿張校長啲英文好麻麻 cannot 打成can not
同Ms Tsang真係爭勁遠

從前六四運動，中史科老師會帶隊參與集會。
那不只是學校，是一個家。
加油pooi to girls 🥰

培道師姐路過 各位師妹9.2 朝早7點半學校見

三年前入過校務處喺佢面前屌佢「提岀」嘅學校新政策，見到佢個奶共樣想打柒佢，當年咁樣屌完佢佢係冇岀個個政策嘅，之後我個屆一畢業就推返條垃圾例岀黎。

根本效仿緊佢偶像林奠

罷免張美華，做校長做到咁閪

垃圾學校咪撚讀

學妹加油呀！

推推推推

推推，支持罷課

師妹加油！！！

唔係呀嘛，做校長EQ 咁低，係學生面前喊

有無人同我一樣睇到校長個樣打左個冷震

以前我地讀書嗰陣，真係幾和諧，好開心

加油

咁多人都收唔到個校長皮？？

依家喺師妹咁文弱咁靜
都唔會有咩力量去反抗

一個19校長而且 掉入垃圾筒都無咩問題

推！！！！！
師妹加油！！！！！

點阻？

媾唔到所以懷恨在心? 而家講緊大是大非 仲係到9up
不分化

賓州痕就死遠啲啦 p牌仔

係去見藍絲下嘛，唔覺得會見到佢

留名
師妹加油

唔知會唔會見到大波man個女

學生加油！

聽聞有中二妹妹嘅老豆係白衫有份打人 唔知張美華有無用主嘅愛感化下佢老豆呢

作為培道既校友 見到自己既師妹既聲音比人打壓 一定會係2號朝早聲援支持自己師妹 張美華無可能可以咁打壓

有冇人知校長幾時點返
係咪7點幾返到？

好似話師妹自己開post交待佢老豆件事
唔記得save張圖

打rugby

救命好似

姓石

支持罷課

罷課洗撚通知你啊？

加油！

支持師妹 92返黎探你地

我記得以前嘅培道好撲素 依加就俾張美華搞到咁
尤其是係rap片個件事
係呀講你呀張美華
上次單野你搞到啲同學同老師受到不必要嘅人身攻擊
係你嘅錯呀
係你唔識去保護自己嘅學生
要拎佢地擺上社交平台到威呀
依加罷課就要係度打壓同學

唔該你唔好再搞我屋企同屋企人

奶共華

佢永遠唔會認自己有錯

個個劉sir禽獸嚟 搞女學生

Detail

花生plz

有無可能逼到佢退任

中學生其實只要家長支持都好易成事
唔好怕話記你大過同缺點，講真你入大學只睇公開試，邊個會睇你中學成績表

agree真係無人會睇 家長唔介意唔鬧就得

大過同缺點嘅存在只係為左令班學生嚇怕

推!!!!!支持學生罷課!

師妹見完張美華 等消息

LM 花生

做乜扮女人?

你識咁多 講黎聽下 我係入面讀grad咗 聽都未聽過

lm 我舊生都冇聽過嘅btw花生

即使家長允許同學無限期每週罷課一天，張美華都要求家長每週簽署家長信允許學生參與罷課，每封家長信只可申請一天罷課，而且每次都須致電家長核實家長信，可見張美華亦有意向家長施壓。
唔做咁點？教育局？報警？

推到校長仆街

請問佢拍拖未？

師妹加油 💪🏻
請家長為學生把關 唔好向惡勢力低頭
保護普世價值

師妹今日同完校長開會 晏啲會講傾成點

推一推

強烈呼籲大家下次喺街見到張美華
私了

絲打把聲好大

好撚高質

2號大家見到自己熟悉既老師
一定要提佢吾可以講「吾知道」！！！！！

奶共奶到咁 返大陸做山區學校校長啦

更新翻今日同學校開會嘅消息先
以下内容來自ig ptms_strike 有刪去部分内容

1. 家長信依加只要學生簽手冊同補一封家長信

2. 罷課要跟學校安排
學生會被安排去到演講廳，唔容許自發活動
學校一方認為已經安排左更好嘅活動比同學，又安排左社工同同學傾計，因為自發罷課冇必要。校長認為如果學生要罷，可以放學罷課。或者選擇星期六日。表示睇唔出9月2號需要罷課嘅原因。

3. 學校唔容許學生到大石階靜坐
我方經商討，本身諗住作出讓步，取消曬所有活動變咗靜咗。但學校認為靜坐冇必要冇意義，唔明同學去操場靜坐係想做俾邊個睇，演講廳音響設備好。亦都唔同意到大石階，因為大石階唔係活動地方，如果舉行活動，事前需要申請。

最終：
1.我方決定9月2日上午罷課同學會先照校方安排，到演講廳。校方同意同學再到大石階進行罷課靜坐，當中唔會叫任何口號。最後有電影會，但拒絕播放我方原定的《1987：黎明到来的那一天》，表示學生沒有權利選擇，電影將會由社工決定及安排。

2. 92會有當值老師

首先多謝同學咁辛苦去同校方傾同籌辦罷課
仲有咁多位有份推post嘅巴絲

睇完今日校方嘅回應 可見張美華態度依舊 仲要求同學放學先罷

放學罷課罷條毛
我以前星期六日都罷課呀

咁你不如話老師放工係罷課

小心佢又喊哭泣聲啜張姨姨

第二點係咪弱智？罷課個意思 就係原本有上課嘅日程 但我地拒絕上課嘅行為 乜野叫放左學先罷同星期六日先罷？咁就已經唔係叫罷課 係出黎示威姐 唔識字可唔可以請教下咁多位中文老師？

其實我會想知究竟幾點到大石階罷課，係咪喺放學後呀
同埋罷課安排真係好撚柒on9
演講廳喺五樓，而大石階喺地下負一層，你叫班師妹上咗五樓再落返嚟，咁點解唔直接喺大石階坐
邊條茂利諗依條屎橋

其實張美華唔想學生係大石階坐都係因為
唔想俾更多學生見到
唔想增加罷課學生
唔想俾人影到放上網
唔想引起更多回嚮 想形造俾外界睇培道學生無罷課

張美華仲話校友係示威者係行人添呀

屌申請不反對通知書啦係咪
放唔放個82年嘅催淚彈先

呢張可唔可以del一del先😂🙏🙏🙏🙏🙏

弱智都做得校長

咪就係佢條on9

我地一心想撐師妹 點知就強加罪名比我地 真係開心

我諗住為報名參加馬拉松做準備，
朝朝去九龍仔晨跑咋bor....

校友變行人 唏噓

培道同學兮，愛誠貞毅。
四德俱備兮，無往而畏。
當茲社會兮，釜鳴而螗沸。
毋徨毋惑兮，毋悲毋歔欷。
培道同學兮，記取愛誠貞毅。

點樣放學後罷課呀? 識唔識字架佢

人家唔識中文架 人家要講english架

我覺得佢mic咀

哦外國勢力 食屎喇佢奶唔到共喇

mic咀都咁難聽？？？唔係掛

繼續推！！

校友、學生及教師均對奶共校長表示強烈不滿！

我記得佢mic過咀唱校歌 重點係嗰陣時佢已經嚟咗三年

人哋可能淨係記得德望校歌

望住佢個陶醉樣我真係

內幕消息！
校長喺學校fb 同ig 話有全部老師支持而家罷課決定，拖所有老師落水攬炒，其實佢根本無得到全体老師支持，只係開會時話俾人知有咁既決定，無諮詢，無投票，屈得就屈！

Pish

弱弱一問

入培道個page見到咁既情況，係咪即係已經被block? :0)

我連揾都揾唔到

你會嚇親

柒到成個page del 撚埋 on99

明顯係佢淆底 IG post都唔畀人留言

係咪有追緊POST呀死八婆張美華
我屌你老母呀
搞9我地培道 搞9我地師妹
死返去德望教你個數學啦
培道唔歡迎你呀

fb 有人質問佢， 佢就delete fb account
連ig 個post 都冇埋
一定係身有屎啦!

佢IG本來有嗰前幾日post講話老師一致贊同罷課採取嘅方案都刪埋

張美華 返德望

有冇諗過德望都唔想要佢 唔好難為德望啦

就係德望唔撐佢 佢無得升 先死死地氣黎培道

好有興趣

902番去大嗌
張美華 番德望

加油呀 師妹！！

聽朝番去送番學
會唔會有咩計劃？

驚佢條毛呀罷課洗你同意？

你邊位呀一定要聽你講？大家都係人點解要聽你話？
大家聽日中大見！

推到校長扑街

推
聽日要見到大家

TB Choi??

推！聽日要黎啊培道人！

輕輕一推

各位培道人！聽日見！

聽日0730見

師妹7:30見

呢個po幫到你

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街